想食壽司郎咩時間去唔駛等位

唔想排隊

好似有app 拎飛

一開門

完氣

幾好J

ching幾點去等咗幾耐

禁哂咁多日都冇位預約
究竟真係被人預約哂
定係未放出黎俾人預約架

一點倒去排飛
兩粒中後入坐
幫老世搵位

係真係一早比人book哂
唯有等佢試業完整返好個online拎飛系統

去日本食

註冊唔到

唔見得有幾好食呢間野

即使係日本都

收鋪嗰時

平

去垃圾桶搵

我食完都覺得同爭鮮差唔多
見咁多人吹捧,仲以為我味覺有問題

UCC coffee shop 暴動通知

等下都唔好幫襯ucc呀
佢唔歡迎暴徒架
由佢拍烏蠅啦

寧願飛去日本食 即日來回好方便
利申：屋企有私人飛機

佢只係開放未來2個月嘅預約
全部都full晒

我岩岩BOOK 去到10月23先有位

咁辛苦食元氣好過啦

又唔係特別好食

新屎坑wor ching

去walk in得啦
早啲拎飛 早啲有得食
有啲人就下晝就拎飛 行陣街 睇場戲 夜晚食岩岩好

有私人飛機 都唔撚去食omakase

想問吓呢間嘢有咩係必食